無綫推68歲盧宛茵扮「米蘭」觀眾唔識笑 網民：得個嘈字

盧宛茵扮米蘭，個樣都好無奈。

張智霖率《總是有愛在隔離》演員一齊上節目宣傳。

《開心大綜藝》播兩小時加場版，Bob扮凸腩爵富城。

台下觀眾反應欠奉。

曾志偉亦有在現場監場。

...
無綫近年遭ViuTV乘勝追擊，重整旗鼓後推出直播節目《開心大綜藝》對撼，首集王祖藍惡搞特首林鄭扮藍太，惹來一身蟻，通訊事務管理局共接獲250宗投訴。今晚兩台再度正面交鋒，ViuTV首個音樂頒獎禮《Chill Club推介榜 年度推介20/21》，無綫立即變陣播2小時加長版，但似乎是「臨急抱佛腳」，宣傳片推出後連公關都不知情，節目表至昨日也沒有更新，經傳媒再三追問下才落實消息，而發放予傳媒的流程表上，前所未有一半表演項目為待定，反映公關部與製作部欠缺溝通，未開戰已陣腳大亂。
...

好尷尬

觀眾帶個笑既口罩另有一番味道

唔好啦!尷尬囉

電視台要你笑就笑

思維同港共一撚樣

好心寒

最好笑呢d一定係港豬觀眾

又係玩變裝同除衫真係好垃圾

米蘭係咩角色
仆街個龜頭Bob 死得未

個觀眾席都好懷舊

扮米蘭
搵我上去扮米奇仲好啦

其實我淨係想問米蘭其實係影射緊邊個

電單車

個台無良心。觀眾點會開心

可以擺入柒到唔敢睇系列

衛蘭？

不知今夕是何年

垃圾到嘔

淨係個show名都已經夠晒尷尬啦

屌，原來扮緊衛蘭....
扮左都唔知扮咩

cctvb仲未知自己衰咩

諗起「小丑」呢套電影！

何苦要為難老人家呢

同上

無綫當左自己係毛記咁

重點係 毛記好睇啲
TVB 成浸老人味

盧宛茵係乜水？

米蘭係手袋？好柒

哇屌唔講真係get 唔撚到

我都R晒頭

TVB進化到唔駛觀眾「請鼓掌」

《歡》是一個現場直播節目，因此它具有表演藝術的基本元素：觀眾與表演者即場交流溝通。我在孩童時代，曾經一次，也是有生以來唯一的一次，到達電視台參觀《歡》的直播。我已記不起是什麼情況，總之是有一位親戚說獲得當晚節目的入場券，於是便帶我一同前往。我們要在節目正式開始前便到達錄影廠，坐在觀眾席上。有一些藝員出來向我們作出基本介紹。最重要的是，觀眾席前面的頂端，有兩個小型燈廂，當它顯示著「請鼓掌」的燈號，不論節目是否真的有趣，觀眾亦要在攝影機前激烈鼓掌。

玩鳩Madam Lo

觀眾啲joker口罩係真嫁？
我睇戲都有班友咁係上下樣
仲識一齊打劫銀行 不安

乜撚野年代，仲歡樂今宵

好在你地講 真係唔撚知係邊個

班演出藝員加埋有冇300歲

原來要派錢谷氣氛
班老臨全晚為左等派錢?

叫總監扮米奇仲好笑啦

話衛蘭肥到似電單車已經好out啦

真係唔講都唔知
以為佢扮d咩意大利時裝設計師果d

個畫面真係好creepy

老臨黎姐，比錢多多都有

認清事實啦Tvb
你個台既作用只係紅媒新聞廢老台

出咁多藝人，仲親身監督
值得咩不如哂多d 時間去拍劇好過

老撚土

CCTVB啲節目真係好嘈

試過係自己間房度睇緊戲，出面部電視父母唔知睇咩，啲尖叫聲笑聲之類聽到好鬼嘈

痴線

joe lam唔係真係信左網絡金句
柒到盡頭便是型呀

扮 表姐你好野維尼
一定睇

唔好話佢知自己衰咩

不如直播灑錢 等觀眾係到搶錢
再加個旁白係到講班人反應
可能仲有得救既

Block 米幫tvb 帶話題

We Happy Few隻game

好簡單姐
好似大陸咁
請啲老臨睇到好激動睇到喊晒口咁咪得
不過最後都係無人睇

尷尬過尷尬哥

我以為米蘭係影射米雪

幾時掟壽飽？

好不安

請流眼淚 燈號

知都無用
已經好似亞視後期咁做乜都有柒味

港豬觀眾：政治唔關我事，我有得揾食就得

個show名十足十王祖藍d賀歲片名

AC米蘭？

十幾年前

仲諗住垃圾扮野有人睇
仆街回到未來

以後有人搞爛gag就貼依張

聽到都覺得尷尬

唔講以為番左去十幾年前

呢個口罩既笑容好尷尬，
而且成個場都係

好尷尬

尋晚chill club勁好氣氛

唔係掛，而家仲扮佢會唔會太out

不如買下動漫播仲多人睇
播巨人

啲觀眾已經係廢老黎
廢老都唔識笑

相比ViuTV觀眾後生幾十年

90年代style

衰思維老土，完全零創新，技術落後
講埋比佢知都改唔到啦，養埋班廢人係公司

唉 CCTVB仲搵班老屎FUCK黎返味食曬屎囉

其實係咩思維黎
扮下呢個扮下果個都叫好笑

亞視feel 越嚟越重

老人台連70 歲亞婆都要推出去俾人恥笑， 幾陰質

播魚樂無窮好過啦

咪幫tvb推post
佢地根本想借柒嚟宣傳
無人講就最岩！

竟然會有現場觀眾

邊個叫米蘭?

完全係EYT

下個禮拜又上嚟睇下網民反應，之後自嘲下，咁又水咗一節

其實呢個年代已經唔興咁玩

睇小丑思維，正如你睇YouTube d惡搞片一樣。但你唔會覺得惡搞片可以上到電視台度播

屌那星，TVB成間野都好似美國隊長咁啱啱解凍？

最失敗係扮完都唔知佢扮緊邊個

口罩個笑係依個笑

TVB打手仲係度踩VIU
就算唔講政見
TVB節目都係唔店

剪返以前奬門人觀眾席啲shot落去都OK

龜頭Bob 明明係扮陳百祥

已經笑緊啦個口罩

洗唔洗加啲美式罐頭笑聲

輸撚哂都仲未明

無線你做咩都冇用架啦
炒晒無線新聞部 或者會原諒你一陣

唔係上連燈都唔知有「開心大綜藝」呢個節目

屌好撚似，邊個諗帶小丑口罩

stop making stupid people famous

咪撚幫tvb打手推啦 明顯靠醜上黎lihkg宣傳

無睇! 電視播翻YouTube 皇夫葬禮精華片段，雖然無中文字幕，班長老睇到好入神!

大佬, 依家2021啦, 仲玩d咁嘅嘢

個口罩真係好撚野
真係睇到心都寒

啲觀眾明明笑晒口罩

見琴晚連屌都無人屌
打手就自己出po

我都諗咗幾秒先估到

時光倒流三十年

有無睇過公屋居屋私樓條片

做乜唔睇有post出黎
係咩玩法

善用不推文啦

你唔講真係無人知

執柒左佢啦
根本連大陸人都唔撚會睇

好撚恐怖
拍緊joker咩
全部帶個血色笑容

扮都算，點解成日要搬啲老野出嚟
後生嘅無talent？

睇153不如睇多次193
講真絕對值得翻煲再翻煲

屌你做乜鳩 ......

所以唔好再po佢個show啲野
開po當tvb打手處理

cls 以為至矮咩大諗頭野 原來又係小丑show 夾埋 王祖藍 兩大屎橋王

tvb 一路都諗打低隔離台嘅心態去做節目

但 viutv 係無呢個框架限制，反而參考咗YouTuber 嘅方向，只用更多錢整啲高質YouTube 嚟吸引觀眾

娛樂，再唔係局限係電視台，但cctvb 仲未知，諗住以前抄亞視啲橋然後打冧隔離台。不過而家 social media 一面倒反cctvb，無得好似以前控制報紙報導

如果係脫衣舞有得諗，只限25歲以下

叫曾志偉扮米奇仲高收視

Same

唔會原諒

好撚柒 到宜家都仲係玩緊"模仿"
扮林病 扮莫文蔚 扮BTS
乜撚嘢都扮人抄人

執柒咗佢喇屌T你V老B母

唔記得不推文
唔想知呢d惡趣味節目嘅野
拉

拉
垃圾內容

爭氣小小 唔好再睇tvb出po啦

咪撚幫tvb打手推啦 明顯靠醜上黎lihkg宣傳

原來請翻舊人就係做呢D，舊人都笑唔出，都唔知佢扮乜。

笑唔洗真係笑, 帶返個有笑容既口罩就等如有笑;)

扮習種

好好笑

觀眾個樣

睇新聞黎恥笑下又要你批准
咁你叫蘋果唔好報囉

係𠵱種 🥲

反烏托邦電影啲劇照咁

國家喉舌用娛樂洗腦，要啲觀眾戴微笑臉具

老土到
個口罩好笑d

你可以扮維尼

觀眾啲無奈樣

叫胃腩好似仲易link 到去衛蘭喎 米蘭完全唔知咩事

兩隻小丑你期待乜野

個個星期TVB POST都熱門第一名

想知點入去睇
比錢買飛?

香港人大致可分為兩種

無線型人格：
- 社交向
- 多用語言
- 愛熱鬧喧譁
- 由細到大睇TVB
- 信奉民主派一言堂

亞視型人格：
- 思考向
- 多用文字
- 愛分析歸納
- 中途轉台睇ATV
- 傾向本土派闊光譜

你播番20年前套<香港鬆一鬆>仲好笑過而家班垃圾
有廖偉雄 章魚城又林敏聰
而家班小丑? 收台啦好嗎

V煞

播返娛樂大家可能重好笑啲

利申：娛樂大家都無咩點睇過

感覺似海洋公園開翻水上樂園, 唔跟時代轉變等如死快D

執柒左去啦

琴日無人屌好失望
今日自己搵打手開po
你地爭氣啲唔好推啦
講真第一集就笑佢柒老套
第二集都無一模一樣仲有咩好屌

扮個冇乜人記得嘅人

下次邊個係到搞爛gag/講d懶係好笑嘅野用呢張相回佢就岩

Viu買咗放係黃viu到啦

算鳩數喇

屌還屌善用不推文
佢地就係想屌你地屌嚟推到上熱門

左下大波到

你唔係覺得tvb真係比到錢

尷尬都頭痛

撚會有人比錢入去睇咩

其實年紀大都唔緊要，但係做綜藝真係要好笑先得，好似之前did did 農夫個d就真係應該乜年齡層都覺得好笑，仲要呢家衰埋紅底，慢性中毒

善用不推文

其實你地如果要抵制佢係唔應該再攞黎討論

真心會睇既會真心笑

睇唔起佢既又做到話題

其實佢成功引到大眾注意

炒晒都唔會原諒，先唔講新聞同政治立場，之前靠自己獨大黎剝削藝人，根本香港樂壇，以致成個香港娛樂圈佢有份搞死

米蘭係乜水？？

衛蘭都過過地氣啦

重玩呢d

又話矮仔多計
似江郎才盡多d

但係咁屌 又要睇

又係d扮鬼扮馬，扮女人扮劣化名人，低級趣味
幾時先識進步，近十年有冇一套代表作拎得出手，好心就拍劇啦

Sorry 唔記得左

琴晚追chill club po都追唔切，仲邊有時間屌cctvb

冇記錯佢好似有得抽飛入去睇

係咪AC米蘭?

垃圾節目就由佢冇人理
咪撚幫cctvb宣傳

唔爭氣到我懷疑連屌個啲都係tvb打手

觀眾班寵野 除時唔知邊個係衛蘭

睇得多一定變弱智

咁你善用不推文啦

Chill club 熱門連續3-4個
其中幾個位1001
就咁睇以為連登有bug

好有港共極權嘅味道

成班食古不化,思維停留係幾十年前扮鬼扮馬

扮衛蘭，拎人地外型同特徵去做笑點
完全係痴撚線，點解可以唔俾人告? 女權撚左膠撚去晒邊?
係外國你敢咁玩，一係當事人係現場/ 主持人同佢好fd，唔係既話賠撚死你

龜頭bob 唔係扮緊佢?

仲要逼人睇兩個鐘

同觀眾脫晒節，幾十年前既爛gag，真係冇返七十歲都唔識笑

乜垃圾到咁

幾十歲人仲要比TVB撚

真心, 大陸D造假節目仲好睇過你

cctvb絕對有份搞死香港樂壇, 娛樂圈

亞視都叫會密謀反擊
CCTVB真係無諗過贏
淨係靠大台形象壓人

香港娛樂演藝文化沒落 -> 廣東話沒落
TVB都有好大責任

madam 盧都幾慘

為左錢又逼住要做呢啲on9嘢

Madam幾十歲都要搞尻佢

sorry bro

+1

成班老人家好努力表演 但完全跟唔到時代

新香蕉俱樂部果三條友係唔係都係藍？

Tvb 好心你收皮啦

推個幾廿歲嘅老人家出黎扮鬼扮馬
成浸驅風油味

重點係扮又扮得唔似 米蘭？
乜撚野米蘭？ 我唔追post 真係唔知原來係衛蘭

好有亞視陣除

派錢先最興奮真係好尷尬

你唔講我仲諗緊邊個外國歌手

真，全場假笑咁
人人都知唔好笑，又要扮

笑人肥咁撚低智商搞笑都可以高質少少

燒錢 無聊節目

觀眾 ： 入場都係想笑下遮 睇完又尷尬又要扮笑 究竟係你交戲定我要交戲比你

兩個高人有撚創意咩
廢老都唔知扮衛蘭笑位喺邊

一係買日本綜藝版權照dup 香港版好撚過

一係重播七八十年代歡樂今宵，成本平，老人家回憶返哂嚟收視爆升

睇嚟係貼紙 迫啲觀眾貼落口罩席

睇到好尷尬
成差唔多70歲都要咁樣被人笑

我都去搶

上面on9 空氣reply
你慢慢單機啦 blocked

亞視都知自己死期近，cctvb 係仲係覺得自己好撚勁

巴打想攬炒？有人舉報嘅話bam硬

On9先入場睇

要等台慶

我去藍絲廢老親戚屋企都嘈到熄咗

可能想柒味大啲多啲人討論
請善用不推文

好撚似

咪就係囉
扮返自己圍內入面d偽人咪仲好笑

利申：衞蘭Fans

矮仔黑撚哂臉

龜頭bob成個陳百祥咁

成個節目: 老人, 唔好笑, 尷尬

垃圾CCTVB 執柒左佢啦

tvb執先定atv再執先

皮笑肉不笑就係依種

咁咪啱囉，呢啲節目啱晒廢佬

台下有工作人員比signal 觀眾幾時拍掌幾時笑... （好似係）

究竟有仲有咩生物會睇啲咁撚on9嘅野？

Janice有咩得罪你實力唱將

500都黎緊啦

仲要d人眼神勁空洞
十足美劇d精神病人捉咗班友當觀眾既畫面
幾心寒

弱智先睇

當你扮嘢扮到你唔講我都唔知扮緊邊個
你講埋我都好confuse邊忽扮緊
咁真係好難幫你

我係153我都收皮算
話哂風光過
呢加退落黎仲可以叫自己掌門人
佢好明顯已經跟唔上年輕人想法
再咁樣拍多1 2年比人笑死廢老就唔好啦
先唔講個台有咁多限制
佢自己都唔夠膽太出位啦

呢班觀眾既程度係連衛蘭都唔識

呢知垃圾台係唔係得返角色扮演呢個技能？

告咩罪？

米蘭⋯⋯ 仲以為係時裝
呢個年代仲笑人身材，又想被人投訴？
廣管局定平機會？
做咩唔笑返欣宜？仲大份

成個畫面好撚尷

好撚垃圾 下下男扮女 露下腩就好笑?得呀婆會笑

醜化其他人當娛樂?睇相都覺得尷尬

米奇啲思維真係同啲差佬一9樣
連口罩都要強迫人笑

唔洗咁驚喎
TVB已經唔係靠負面新聞救到

好有亞視feel

雖然佢扮我都係唔會睇

屌你，比你睇架咩。
播阿信的故事

請鼓掌及請笑

全個節目最好笑係個口罩

播假笑咪得囉

睇到牙bob已經忍唔住笑到甩地

有冇sample？去通訊事務管理局投訴

target班呀叔呀嬸就唔好扮d後生角色啦，識條春咩，班下汪明荃羅家英好過啦

乜野大綜藝，個台得兒童節目size

其他我唔知喇, Ben佢而家就仲有係D100 做香蕉俱樂部, 有聽開都知佢好黃

乜有人睇？

企撚開啦垃圾台⋯⋯

好撚肉酸呀

個口罩真係好撚詭異

話時話做咩唔幫件衫打格仔

處死埋袁花都改變唔到節目質素差嘅事實
就算無政治問題都唔會睇

有冇人覺得個口罩好恐怖

衛蘭似盧宛茵依個話題都起碼有10年，依家2021年都仲可以拎返出黎笑，製作度穚果班人會唔會太老土

得4點收視做乜咁緊張要出來監場？

觀眾冇反應就比多啲錢同多幾個飯盒囉

佢地睇重播會唔會仲覺得瘀同無面
定係會繼續自high

柒到唔敢睇

撚鳩毒撚都唔係咁撚掛

你真心定點
大把野告得，你係玩人地身體特徵，性別，性徵，年紀，連人地個名都拎埋嚟玩
搵平機會廣管局投訴，再民事索償你，本身公眾人物俾你咁玩仲得了
2021年真係得TVB 先玩埋呢d低級趣味，唔好笑之餘仲要得罪人，真係恃住自己大台就大撚晒

仲維持係模仿挖苦階段

對手係j2但大台變陣

我剛仲想問，我地講緊衞蘭，你做乜講Janice man
好彩google左衞蘭，原來佢英文名叫janice

咁即係告咩？

好似支国綜藝咁，引唔到人笑就自己配笑聲

證明連登好多CCTVB嘅打手/PR

咁究竟米蘭係咩嘢

D口罩

佢十年前開始已經改變左策略啦
重點想放落綜藝
劇集靠支那合拍
想慳皮之餘+打入支那市場嘛
點知兩樣都做到屎咁

成個節目我淨係得啲口罩笑得出

依個tvb一直都有用架
就算以前獎門人都一樣有

老人院院友都訓著

巴打你估到先犀利

咩戲嚟

sor 佢啲fans通常叫佢英文
利申半fans

意大利米蘭我就識

將人地個名改啲音真係玩足咁多年

屌佢老母
可以坐咁密嘅咩?
戲院都唔得啦

痴痴呆呆，坐埋一枱

經傳媒再三追問下才落實消息，而發放予傳媒的流程表上，前所未有一半表演項目為待定

毒果百屌成材
終於識用傳媒唔係用媒體

20年前係2000年，2000年果時扮郭富城都out啦，依家係直情係回到30年前

個口罩笑容如果加埋戇豆背景嘅機械人笑聲咁就100分

仲大台我諗連當年HKTV都好過依家CCTVB

拉

望住幅圖，聽住joker ost真係一流

唔係嘛，呢件事本身就搞笑啦

用美國隊長形容會唔會太高級

唔要大台

睇都覺得老尷

工作人員周圍問姨媽姑爹睇唔睇show？
有森美農夫張智霖

同埋呢啲觀眾笑既sort都係剪落去 開場前一早影定

屌我以為以前有個明星叫米蘭

好似有一袋贊助商贈品, 可能有人貪呢o的野先去

扮衛蘭
遲咗10年有多
郭富城廿年前扮到而家

無論佢哋覺得點改點創新
最後都係硬性扮其他人當好笑

搵個人扮下衣著 set下頭
之後講幾句嘢 然後又變成唱歌
睇到都尷

平機會認為性騷擾與其他形式的騷擾應使用相同的條文，不過
要將性騷擾定義為涉及不受歡迎的涉及性的行徑，從而分開性
騷擾和性別騷擾。英國《2010 年平等法案》就是採取這方式而
將性騷擾定義為：
「若某甲做出涉及性的不受歡迎行徑；且該行徑的目的或效果
是：
- 踐踏某乙的尊嚴；或
- 製造一個令某乙感到具威嚇、敵意、貶低人格、受侮辱
或冒犯的環境，
即屬某甲騷擾某乙。」136

3.126 所有歧視條例禁止多種其他形式的違法行為，包括歧視性的做
法、歧視性的廣告、指示他人作出歧視、施壓以使他人作出歧
視和協助他人作出違法歧視作為等。歧視條例也有關於僱主和
僱員、主事人及其代理人的法律責任的條文。此外，《殘疾歧
視條例》亦有規定，為達到歧視目的而索取資料屬違法。

(i) 僱主與僱員，主事人與代理人的責任
3.128 在歧視條例下，僱員所做的一切，除了是他們自己的作為外，
同時亦被視為他們僱主的作為。148所有條例亦都規定任何主事
人的代理人(例如僱傭介紹所)所做的一切，除了是自己的作為
外，亦被視為主事人的作為。149

連盧宛茵自己都奶野，不過呢度係香港，又係TVB，9成過到骨

係有，一大袋日用品攞走。

我十幾年前做煮食節目觀眾，都係朋友介紹去咁。

國安法囉

笑鳩中國人已經犯國安法啦

個口罩真係好好笑,不過係俾人恥笑

可能連登呢個post已經係最多人講佢既地方

拍俾邊個睇先 而家電視圈越黎越萎縮 偏偏佢就得罪晒啲年輕觀眾
想上大灣區搵食 問題係人地要睇都睇湖南台 江蘇台啲大卡士綜藝喇 駛撚睇你啲奀星咩
拍劇拍綜藝冇人地咁嘅資源 又冇人氣 邊夠人玩

出現亞洲就死前既味道
白武士呀白武士

琴晚唔覺意睇左一幕
笑小儀矮
大台真係痴撚線

當年係郭富城最後一次拎男歌手獎，
都仲算活躍係樂壇，之後就專心電影圈，
2000年已係四大天王尾水
不過劉華死lur 仲參加，幾年後又比多次男歌手獎佢

留言前

停一停

諗一諗

善用不推文回覆

CCTVB真係好撚好笑呀屌你老母

一番柒的味道

另一邊扮 WSB 贏九條街

搵153扮193

我尋晚做尖望到
老尷到
咩關公頒獎典禮

認同

若某甲做出涉及性的不受歡迎行徑

首先要同性有關喎

張繼聰玩15/20果段如果搵FYY做, 我保證一定狂收破曬紀錄！

唔係睇字都唔知佢扮緊Aaron, 好老尷

點解要開TVB post?

仲講o的有味野當有趣, 有一幕講乜野老豆軟, 然後個主持問你軟係乜野意思

利申: 屋企人睇, 我只係路過望兩望

剩係想睇ali同fyy
2個對腳正到

仲要係個後輩fyy
笑個前輩
fyy自己都尷尬

小儀去viu做主持姐
洗唔洗人生攻擊

好幼稚又小氣

首集王祖藍惡搞特首林鄭扮藍太，惹來一身蟻

個口罩咩事

WSB 即係邊個

fyy已經變左件垃圾
大台唔尊重都冇野好講
森美連自己親密戰友都笑
要unfollow呢個偽君子

以前d 古裝幾好睇

77台開電視播舊港產片收視分分鐘仲好過套垃圾野

點解仲有咁多人入場
佢哋個樣又唔似有興趣

90年代都係玩番自己朋友
而家扮啲自己唔熟既人

人地毛記都讓轉定位
做番節目啦
tvb仲柒下柒下咁扮老友記

唔係呀 都幾好笑

宣傳片推出後連公關都不知情，節目表至昨日也沒有更新，經傳媒再三追問下才落實消息，而發放予傳媒的流程表上，前所未有一半表演項目為待定，反映公關部與製作部欠缺溝通，未開戰已陣腳大亂。

毛記搵後生扮老嘢
TVB就搵老嘢扮後生

點解會有人山長水遠入去間廠睇啲咁嘅野

但講既人似乎都覺得唔應該咁做

we happy few

好唔好睇都冇所謂
除左有人要寫稿報道同數佢仲有咩廣告外都冇人睇

喺志偉面前笑人哋矮?

盧宛茵真係幾十歲就唔好拍埋呢 d 撚屎嘢啦！比人笑鳩死！

好撚尷尬 死撚咗去屌你老母

劉華真係尷尬到....
好記得果年佢同古巨基一齊爭男歌手獎

直播凌遲袁花都冇用啦而家
唔想話佢越來越似亞視，
而家已經
無線=亞視

做乜講反話？
現在嘅tvb係最好嘅
Keep住plz

你第一日睇森美?

仲要mic嘴
on99咁

有，知

但tvb果個我就唔識啦

香港人大致可分為兩種

-正常

-極度低能

你係屬於極度低能

BOB扮陳百祥咋下話？

我一睇到個title就諗扮"米蘭"? 即係扮邊個?
係咪蔡瀾?
之後睇comment先知原來係衛蘭

咩年代 以為班觀眾仲好似以前咁鍾意啲低級趣味野

諗到派笑面口罩嗰個真係奇材
明知自己的啲貨劣到冇人笑得出
就諗偈逼人「笑」
呢個邏輯唔係支共諗唔到

但tvb死左真係唔係一件好事, 到時又係得返1間 viutv
同當年atv cctvb 既處境一樣

好老實以2條矮仔嘅料
我覺得真係會擲壽包引人笑佢做話題

唔知以為個節目10年前拍落而家先播

佢地啲節目有一半時間係到假笑
因為根本冇內容

觀眾啲口罩專登畫個笑容 係咪想扮小丑 有咩陰謀

都係果句 曾志偉咩撚住黃祖藍扮193我就會轉台睇下

同一個黎

有冇尿滲問題

你老尾直接搞返殘酷一叮同美女廚房好撚過啦

其實海外藍絲 少數大灣區居民 仲睇緊tvb
佢地品味仲係90年代 應該暫時未死得去

同D大陸節目一鳩樣.真係垃圾

仲有間港開電視架

唔好幫tvb推post

低級趣味

真係講得啱
完美說明港資老牌公司既on9廢人高層出晒事
離晒地，方針錯，對年輕人既意見不屑一顧
夠膽漠視年輕人意見其實都等於捨棄未來

當年嘅劉華同而家tvb一樣，以為自己曾光輝過，諗住繼續做大佬，
但一剎那光輝唔係永恆
係要搞到咁難睇先收尾

森美由好耐之前同小儀一路合作已經一路都係兜口兜面照串小儀矮

搵班老野除褲打飛機鬥快出算啦

要成個電視台砍掉重練

呢啲垃圾節目間唔中就出現一排 冇內涵嘅

呢班真係正宗"小醜"

美女廚房咪搞左
你會知道依家再搞都係死

好小丑feel
殺晒啲人 再戴個笑笑口罩

十幾年前ex陪佢呀媽去，以為睇show咁
實際係斷斷續續，坐足四五個鐘，中間好多間場，悶到爆炸。

聽老闆講拍支那創業故事咪算
起碼奶左老細鞋底唔怕俾人話

老實講
中國肯比錢製作
高質過CCTVB嘅

“台下觀眾反應欠奉。”加埋個口罩真係好鬼抵死

娘到好似星加坡啲節目咁

柒事要推多啲
等個夕陽電視台比人知道有幾老
傳遞個訊息：睇CCTVB=柒

亞視都好過佢

其實一廠咁多人有冇犯599

70年代style就真

天水圍尷尬

龜頭bob扮郭富城？陳百祥嚟架喎屌

入黎以為講AC米蘭...無咩我出番去睇多次chill club

派錢環節最熱烈

做咩都有亞視味

連盧宛茵呢啲唔係搞開笑嘅都要出嚟搞笑
真係搞笑

驚無人笑，迫人戴笑口嘅口罩

分分鐘搵臨記做觀眾

同感

香電視都係atv狀態
仲要播黑警節目

重播 歡樂今宵可能仲多人睇

嘩屌

睇睇吓都幾撚恐怖

係咪創意總監矮仔藍嘅作品
返得強国內 d品味係咁上下

尷尬到要幫屋企人轉台

講真 呢啲濕9綜藝點解要搞直播 慢慢剪再加effect 仲好啦 直播玩9自己姐

唔計新聞部偏頗同政見
齋睇節目質素
tvb其實由幾時開始由盛轉衰？

音樂節目同頒獎禮就由同四大決裂同星夢堀起開始
咁綜藝同劇集節目呢？
記得以前睇 方力申鄭中基美女廚房好好睇
睇哈林同庾澄慶味分高下都好好睇

其實佢播兩個鐘 破壞之王 可能仲多人睇

係咩 sor完全無留意過TBB

連登睇過post咋
好似係雪雪雪做

Tvb sell 低級趣味，扮下人，做下小丑，笑下人肥矮醜
Viu 就唔駛sell 搞笑，sell 新idea ，俾下希希俾香港人
高下立見

重覆又重覆無黎新意
十年如一咁低俗 文化意識都唔同
以前仲會個撚個mk係fb po潮文
小學雞既我聽到老土眼鏡都會笑
依家仲攞d咁既野出黎就尷尬囉

好詭異
同亞視掉壽包有得揮

個口罩似恥笑多啲

d觀眾都就黎入棺材咁款

7-8年前仲笑緊衛蘭肥過電單車
7-8年後都仲笑緊

成個節目根本放咩年份播都冇鳩分別，反正都係翻兜

大陸節目其實好好多...佢地係認真製作，觀點口味唔鍾意係另一回事

只要你不尷尬，尷尬的就是別人。

有實力既甘草轉會啦,反正tvb又唔係好pay

劉江都轉左啦

我以為佢扮荷蘭口力咋

好快就會有亞視派壽包情況出現

廢老：扮阿叻好似喎

掌權班人老化得太緊要
唔止講緊最上層
連中層實質搞創作嘅領頭人都係老嘢
自然流水作業咁做
前幾日曾志偉仲提J2
J2最初係主打年輕人市場
專播新動畫同新日劇
都牽起過話題
留到一班後生觀眾
依家？
變咗垃圾台
除咗播賽馬之外基本係俾TVB放棄咗
唔買新動畫
就算買都放嚮MYTV收費台
唔會再做本地化
咁點引起後生一輩興趣？
成個台花最多功夫就係幫政府維穩
搞埋啲咩唱好大灣堆嘅節目
有撚人睇咩

睇相都夠趕客

Ricky同佢老婆係啲江湖老黑啲金牌mc黎

Joker

真係睇嗰個同演嗰個好L老懢。分分鐘播番笑笑小電影仲多人笑。

老撚土到

呢個節目真係好成功，連花姐都有去

咪撚幫tvb打手推啦

開心大綜藝
我愛香港
你咪理我愛你

首席創意官就係諗撚埋啲咁嘅名
好撚有創意

笑死我喇

條橋邊個諗

牙bob扮城城真係好似

包接送同蛇齋餅粽

睇相睇字都覺得好娘好無聊...

劇集過左00 初個段之後就回哂塘啦，笑膠劇都笑左十幾年中間得天與地叫拎得上檯面

方東降
度依個名果條友真係要扣人工
係咪做之前半個鐘先諗

兩邊都咁尷 打和啦SUPER

不如現場播埋笑聲
等現場觀眾可以一齊笑

東方昇又比人用左

TVB既好笑=男扮女

花姐都話TVB入面個框太勁
入面做野仲點諗創意

如果我入左場又比人認到我真係想搵窿捐

驚班老野唔知扮緊邊個

講經咩
last season都唔敢買

屌 森美食晒兩家茶飯

咪傻啦
點會告
二次扮野做節目根本全世界都好撚興
你只要無踩中racist呢啲完全無事

本身外國sarcastic既作品係有法律保護
除非你拎人地真人張相key落去假body
如果只係扮嘅話其實冇問題

Netflix買左

就黎要學埋抖音 搞完笑要播笑聲

重播15年前獎門人
玩下辣辣壽司咪算
仲以為有咩把炮去迎戰
自暴其短

真係有玩

使徒行者1 都幾好睇
好似都7,8年前

自暴其矮

扮衞蘭果part真係垃撚圾，個咀扮唱都唔扮。

觀眾口罩先係好笑

笑點响邊？

點解唔扮返小鳳姐算？

唔講政治/見，cctvb仲未知衰咩？

都真係幾老尷

真係好on9，恥笑咁款

我係個細路，一定對老豆老母冇哂好感

佢似衛蘭既時間都講緊十幾年前，唔係而家似
唔明點解而家先黎扮衛蘭，睇到好尷
江美儀扮莫文蔚係有少少似既，呢個okay，不過佢扮演唱會pose呢下，我相信班c9觀眾唔知做緊乜

點解仲會有人睇

著褲城呢個名好似廿年前某扮嘢節目用過
tvb真係好念舊

驚得罪人掛

差在未買 職業觀眾

好撚憎
Btw以前掌門人 味分高下 美女廚房 唔係都有後期加笑聲既咩

要點嘅觀眾先會鍾意睇啲咁嘅野？
講出嚟都覺得唔掂啦

68歲陰道乾澀
但又有尿滲

個台邊有25歲以下

有冇諗過 佢臨老先比人擺上枱都幾嬲

除咗ben好似都係藍不過平時睇yt重溫 ben好似偷食 同老婆離咗婚(未fc)

其實tvb綜藝除咗扮嘢之外
仲有乜？

印象中三十年前鄭少秋
到廿年前李思捷
再到十年前王祖藍

都仲係扮嘢

其實係扮咩？

廿年前已經睇梁思浩扮容祖兒
不過俾人打

你用陰道屙尿？

請比趣

直接做番獎門人 搵埋洪天明成班可能仲多人睇

其實如果人民有可以批評下，或者笑下個政府既權利，扮野係西方又好，台灣又好都仲有得做既

但明明社會風氣都係唔理好醜都要支持政府施政既，你扮政治人物就真係得啖笑

而當你扮藝人，而家d 藝人最多話題既都係係晒viu, 講真你153 同150疊羅漢改個名叫203 黎笑下都仲有可能有人睇，否則你呢d 胡鬧節目算吧啦

望到bob 同至矮已經有聲

Madam 姐都老啦，點扮

好尷尬米蘭、非洲版JW、公關災難頒獎禮、三字經、我要上台慶、王祖藍話要退出個節目究竟tvb知唔知衰咩

張觀眾相好恐佈

盧宛茵已經賣緊成人紙尿片廣告，...仲要佢出黎引人笑，真陰公，一陣攪到自己賴埋就真係笑

綜藝其實唔多唔小因為比外國綜藝影響到
本身TVB 好多綜藝都Base on 外國節目再做一D 更改
好少自己TVB 自己原創既
咁自從上網睇外國節目簡單左之後，多數人都開始直接睇外國既綜藝，咁TVB二手飯出黎既吸引力就大減左好多
再加埋佢又只係覺得唔係自己問題係觀眾問題
所以咪黎黎去去都係用舊個套諗野又唔識真係比心機去做創新咪無人睇

扮太平盛世

咁個陣時睇真係會笑出聲
依家個啲連話佢戇尻都哂氣

間題CCTVB目標觀眾又老，班藝人演員又老
成件事好old seafood ，果陣味深入民心

有冇人幫手剪出嚟，唔想幫佢加收視

早排李思捷同豹哥果個節目...垃圾到
根本蜀中無大將 有節目都無人hold到
由林峰果期開始就走下坡啦
狂捧一兩個新人 其他話之你死
之後就青黃不接 衣家咪又搵返班老野出黎

睇黎係最後一招，未到絕望高層都未會出場

搶返收視有飛士

睇番原來天與地已經係2012年...
當年仲有On call 36小時, 拳王, 巴不得媽媽, 大太監, 名媛望族
呢堆戲都仲有d 印象
之後好似冇睇過cctvb 既劇

睇番wiki 2011年 原來就係殼王入股果年
2014年邵逸夫過身，之後梁乃鵬退位，殼王做董事局主席

所以cctvb 盛轉衰，應該係由6嬸退位同殼王入股開始
留意番志雲大師其實係6嬸愛將
佢地揸莊2000-10 年，cctvb 其實仲keep 到

佢搵好撚多錢，雖然面都尊嚴都無乜

好快會出現，放心

其實佢地拍劇黎黎去去都係個幾個題材
而家電視幕前呢個行業其實唔淨係同本地鬥，係同全世界鬥
只係食老本點會夠其他國家黎...
TVB 班老屎忽仲係覺得電視係大家主要娛樂來源
好心醒下啦

柴哇哇的廢柴集中埋一齊燒柴！

男扮女外國都有，但要搵大粒去玩
王祖藍阿Bob扮咗九千幾次就唔撚好再嚟啦

要搵返惠州政協做長老

人一藍腦必殘idea都冇𨶙埋

洪天明啲蝦之戀壽司食哂未

乞兒台

然後方便佢key d假笑聲上去

一報假新聞咪又返回佢個虛擬世界

今集真係差左

間壽司舖仲有冇開

尷尬到想死

你幾大.. 點會唔知佢叫Janice

黨媒有得權

本身都唔睇cctvb，佢做到點尷尬點柒都唔會理，但係佢講到全香港都話佢哋好睇真係當人白痴定點？

見到個口罩,笑JOR

得返龜頭bob呢啲小丑擔大旗，唔執都冇天理啦

真

加埋歡樂今宵式罐頭掌聲
cctvb成功帶觀眾重返1980'

哥段時間netflix 同youtube開始興起，連c9都識自己用電話搵娛樂

又唔見佢哋笑下欣宜

挑戰亞視台慶

我以為係真楊千嬅黎

唔使做返，重播咪得

J2播ge動畫+粵配真係好撚柒正
cctvb唯一清泉就係配音組

至矮自己都笑唔出

等梗整件搖擺天使嚟整個萬眾同心撐無綫

張繼聰

以為愛登士家庭裡面嗰個

《開心大綜藝》播兩小時加場版，Bob扮凸腩爵富城。

唔講以為扮緊陳百祥

永續獎門人咪算囉

冇錯
而同時CCTVB 既編劇、演員同製作質素都比00年果期更差

越努力亞視味越重，TVB台前幕後應該諗定下份工做咩了，盡快進修轉行

可以告tvb虐老嗎？

千禧五虎呢個名都改得出
依家2021
唔係2000,足足遲21年
遲左10年好叻架啦

咁老套仲有冇4點收視

你唔係將毛記東方昇利君亞同CCTVB班呀伯呀嬸比嘛？

乜野呀
笑衛蘭同盧苑茵撞樣係啲網民講先
笑左10幾年喇wor

句野有無十年歷史

最慘係李思捷同豹哥個垃圾節目
都好笑過依家果個

勁

2014年仲發生好多事添
果時有班狗屎垃圾亂傳話條死雜種係救世明君擋住解放軍唔落香港嘛
仲有盛智文冇得續任海洋公園主席，條狗屎垃圾仆街劉鳴煒上位仲玩到個海洋公園解埋體
仲有2014年開始新彊集中營已經有消息傳出
如果有得搭時光機番去，殺一個人已經足夠改變好多歷史

咪啦

其實如果笑呢個都幾正

屌我睇名以為扮米雪

其實有好多組類似嘅力捧對象，得嘅自然得，唔得嘅過幾年就自動消失

五虎將：劉德華，湯鎮業，苗喬偉，黃日華，梁朝偉

84翡翠八美圖：劉嘉玲，藍潔瑛，曾華倩，龔慈恩，商天娥，毛舜筠，劉淑儀，吳君如

84青春五鳳：藍潔瑛，龔慈恩，商天娥，吳君如，陳安瑩

四大青春花旦：劉嘉玲，曾華倩，藍潔瑛，戚美珍

85四美一寧：黎美嫻，邵美琪，劉美娟，何美婷，謝寧

85新紮師兄七人組：劉青雲，陳庭威，潘宏彬，呂方，關禮傑，吳?華，陶大宇

86銀河七星：歐瑞偉，區偉麟，吳茜薇，蔡嘉利，王敏明，張美智，劉碧儀

87台慶新紮師姐：鄧萃雯，周海媚，劉淑華，羅慧娟，梁佩玲，羅麗娥

87（港姐）無線四美：楊寶玲，李美鳳，林穎嫻，邱淑貞

88銀河十星：李中甯，李耀敬，邵仲衡，郭富城，胡越山，崔嘉寶，林穎嫻，邱淑貞，吳詠虹，李婉華

90太陽之子：林文龍，劉錫明，陳嘉輝，張衛健

90海之女：黎美嫻，梁佩玲，陳佩珊，胡櫻汶

93年力捧之五位花旦：郭藹明，洪欣，蔡少芬，朱茵，溫碧霞

95新五虎：古天樂，古巨基，劉凱威，吳家樂，何遠?

95新五美：傅明憲，曹?，陳彥行，彭子晴，姚瑩瑩

八嬌娃：宣萱、傅明憲、郭可盈、張可頤、黃紀瑩、陳芷菁、曹?、簡佩筠

96十男女：關詠荷，張可頤，宣萱，陳芷菁，陳妙瑛，羅嘉良，古天樂，林家棟，陳錦鴻，陳?泰（魏俊杰）

97十二之星:除張可頤以外全不知

01年9男女：鄧健泓，林峰，葉璿，楊怡，揚明，杜大偉，陳詠嫻，黃佩珊

04年奧運六星：林峰、吳卓羲、黃宗澤、陳健峰、馬國明、黎諾懿

04年翡翠新力量：胡諾言、楊施詩、蔡淇俊、沈穎婷、劉家聰、關伊彤、崔建邦、楊（女秀）?、黎諾懿、符思思、司徒瑞祈、鍾嘉欣

佢的確係我年代，但未紅到要大部人識佢英文名掛

ON9當有趣

同錢國偉個期比真係燈尾都見唔到

睇個幾張相都覺得尷尬

成晩得班演員自己笑好𠃊尷尬

joker入面個show都有呢種燈箱

係on9 唔係好笑， 尤其仆街bob

講起就嬲
銀魂好多人都寧願等粵配都唔睇原版
都唔知係咪見劇情反政府就唔敢再播新一季
J2而家完全無嘢好睇

巨人final season都唔敢買啦
屌, 我呢啲動畫黨追追下要轉漫畫
佢老味

請善用不推文

成陣無綫味

其實就算冇睇，一聽madam lo出來扮人就諗到佢係扮衛蘭，不過雖然網上成日話佢似，不過叫佢真係扮（好似有唱埋歌？）又係另一會事，而且呢個gap都咁多年，你依家先玩人地只會覺得你out。

印象中係衛蘭紅咗香港先多人叫Janice啲個名
Janice man叫開全名多都係因為叫Janice大家會諗起衛蘭

點解仲會有tvb新聞？？

好老套

其實可以諗下王維基， 之前喺atv 令cctvb 有危機， 又見到佢有行動力（搞hktv) ， 又係藍絲， 不過唔知係咪仲嬲緊cctvb 夾埋政府使橫手搞死佢間hktv

反而曾志偉應該冇管理電視台經驗，睇初期成績遠遠落後viu , 以為有咩搞作， 原來只不過行返eyt 條舊路

變咗歡樂今宵

曾志偉係咁下上既啦
佢最成功自導自演既戲係小小警察,都係玩呢一味野

TVB無左 6叔就已經無左靈魂
6叔先係真正香港既影視大享 一代傳奇 有眼光有行動力

以為佢扮荷蘭叻
走人啦 越做越cheap

衛蘭🤣

搵鍾志光旁述
有d想睇

沿用幾十年前啲屎橋叫創意 係真係幾好笑既

真係好柒 想笑下
不推文ok?

王祖藍夠膽扮習近平 我成個月睇tvb撈飯又點話

唔好投訴住
由佢柒落去煲單大嘅

播回復術士無碼版更佳

AC 定 國米

我個藍絲老母都睇到話要轉台

好老尷。。。

你肯定bob唔係扮叻哥？

擺架電單車做行為藝術咪算

你細個果陣係咪冇乜朋友 屋企又冇得上網？
好慘

不如改名叫on99系列

拍條春咩, 依家點拍都唔及大陸劇鬥
budget又少, 編劇又廢, 仲要得返堆垃圾演員, 點樣有好出品

成班垃圾

我淨係識AC米蘭

搵真人cosplay回復

想知而家佢地仲有幾多廣告

播返家燕姐算啦
起碼留返班廢老觀眾

冇人知, 冇人睇

不如叫153做真show 唔啱就要打

why so happiness

第一眼睇細圖以為係叻哥

我估大陸興依啲

望完張相我都諗左一輪
真係GET唔到無線D野
我同上一輩+死中囯人脫哂節